====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elles débutent en général par une incitation de la part du maire à «la plus grande créativité des créateurs» tout en indiquant , en mineur , le souci de réalisme et les exigences du calendrier électoral .
Tokens having emotion: [ souci ]
Lemmas having emotion: [ souci ]
Categories of the emotion lemmas: [ peur ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ souci ]
Lemmas having emotion: [ souci ]
Category of the emotion lemmas: [ peur ]
Total emotion lemma counts: 1

